赤手空拳黎講，人類攻擊力定防禦力大d

攻
防
講埋點解

其實同熊打摔角唔難
我同隻熊跑打既話
真係無得輸
你話講反應
真係睇天份
係呢點我可以同佢差唔多
跟住你話開始打果幾下啦
首先
佢咁鬼死高
開始果陣一定唔會快
相反
我只要有少少肌肉
頭果30秒只要狂打就可以打走佢一半血
到呢個時候
佢先至剛剛開始發揮佢對長腿
去到中段
比佢踢到幾下係正常
話哂佢都係動物
但係唔緊要
我係一開頭已經帶開一半血既距離
只係唔好比佢打死
我仍然嬴到
之後去到後期
大家都應該無咩氣
但係因為我係黃種人
身體比較輕
所以用既力一定比佢少
只要爆盡
去到後段點都可以打死佢
只不過我怕會入廠
因為咁樣打真係好傷
可惜我無機會同佢打啦

負皮左先
睇左頭幾行 無心機睇埋落去
假膠

9唔撚搭8

人類太多弱點 但一對拳頭破壞力好強

攻>防

搞鳩我個post